是日早餐 我條腸

典解會咁

變左牛脷酥

牛餐肉？

腸仔

Bam得

做咁多個總有一兩個個包出得唔靚架啦

你打一百封email點都有一兩封打錯字

係咪你嚟

孖腸

點睇都似一開二wo